呢件小丸子tee邊到有得買

可愛

自己買件底衫畫上去

係美麗華小丸子店見過有

樓主試吓直接搵小丸子問佢依件衫係邊到買

我著上身你幫我畫

呢件好靚

我唔識日文

我都覺 上次見到有衝動買 佢好似都唔貴

小丸子啲衫好靚 佢有條去飲紅裙好得意

唔要呀

我知邊條！
巴打（絲打？）係咪好鍾意小丸子 見你開幾個po都係講佢

冇錯 我好鍾意小丸子 and u?

鍾意啊 覺得佢有時好煩但好得意

有冇男裝

所以你同小丸子一樣咁有愛心

我覺得佢家姐最煩最西

你都鍾意小丸子？

唔係小渚咩

佢家姐好衰 成日恰小丸子又自私